{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021172?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 코지11펜션(스파,계곡,개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超えるため入室が不可能となる場合があり、その場合は払い戻しができません。 ペンション以外はペット同伴入室が拒否されることもあり、その場合にも払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴または同意がある場合のみ入室が可能です。 入室時間と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約した客室ではスパ/ジェットバスが利用でき、個別バーベキューがテラスで楽しめます。 IPTVとWiFiが客室内に設置されており、休憩を楽しむことができます。 お支払いは有料で行われます。 バーベキュー場では、コーングリルとバーベキューグリル、トング、軍手が提供されます。 利用時間は午後5時から10時までで、使用後は必ず掃除をして、ゴミは分別排出してください。 ペンション周辺には様々な周辺観光地があり、ペンションを楽しむのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加したい場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外ではペット同伴での宿泊ができない場合もありますので、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。同性の場合、保護者の同伴または同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での料理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室では直火での料理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "予約した客室ではスパ/ジェットバスが利用でき、個別バーベキューがテラスで楽しめます。また、IPTVとWiFiが客室内に設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後5時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用後の掃除やゴミ処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用後は必ず掃除をして、ゴミは分別排出してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な周辺観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 486
    }
}